炒呀炒，快炒燶

瀉呀瀉，瀉它吧